Tsla抄車著火

星期一實跌啦
NIO將會係皇者

電動車死穴係電池，流動炸彈

抄咩車

抄恆馳？

未見過汽油車炒車著火？

抵L死

架電車係新落地半年

有改進空間 繼續升